［多圖］點解邵岱兒咁撚正都無人講？？

條女真係好撚正
要波有波要樣有樣要腳有腳

幾正

又有有錢

好想做附馬爺

不過覺得佢應該唔襟老

係幾正

淫撚到
好撚想屌

幾錢?

講過咁撚多次都話無人講 j到盲左?

樓主衰咩？

淫又得 唔淫又得 得左

衰咸濕

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

Who

大到呢

佢有上過台灣啲綜藝節目 好矮 但好大波

仲係咪處先

佢個fd都好正

呢啲大把人有follow 不過無人講姐
利申追蹤開

條女究竟有冇用升球大墊，我係咪睇得波少？

真係正到爆
有follow開

確實正到爆 但係唔知點解對佢冇咩性趣 唔會用嚟打丁